【世界大戰】如果聽日金仔射左……

touch wood講句，如果聽日金仔射左支導彈中左唔知乜嘢國家炸死左好多人，之後事件升級到隨時大戰一觸即發，到時兵荒馬亂要點樣部署投資策略呢?
沽貨買金?賣樓走難?趁機買平貨?

知都唔教你 on9
教埋你我仲洗賺

投資午餐肉

射左拎你d精補返

金仔真係要打 12小時內收得皮啦
最多咪跌小小

咁你賺多啲

買左梅林牌間廠?

求number

點收皮法?冇左北韓對中國經濟有冇影響?

新會然

射右咁點？

金仔重牛呀，佢點會射呀

之前沙士炒3M唔知得唔得

射右就係向中國

投資花生好過啦
北韓邊有能力撐到一個禮拜

重貨豬肉國際啦，仲要問？

同家姐做愛

不過無家姐

到時大把北韓姐姐啦

allin公仔麵準備定先啦
唔洗多謝我，有錢齊齊揾

萬洲國際

真係飛彈 你買多D糧水好過啦
佢癲起上黎周圍射核彈 你都死鳩左 仲諗點投資

打仗仲諗投資既話
首先死守香港層樓先

日清?

口罩@@?

現價追